[switch 求助] switch 轉國籍有問題

有冇巴打教路 ，我上網轉完國籍後用switch 開eshop，之後佢要我打16位嘅code, 都唔知係咩code

未轉到

想由美國轉阿根廷，有隻game係阿根廷好平

阿根廷要有身份證先買到game，放棄啦

有無圖

巴西呢?